梁頌恆衝擊立法會案 終審法院批出上訴許可

#終審法院終審法庭
#李義終審法院常任法官
#霍兆剛終審法院常任法官
#司徒敬終審法院非常任法官
#上訴許可申請 #2016立法會

案件編號：FAMC 36/2020
上訴源自﹕HCMA303/2018
標的事項﹕刑事法
訴訟各方﹕HKSAR (香港特別行政區) v. D1: 梁頌恆
法律代表﹕
刑事檢控專員
- 署理副刑事檢控專員(I) #萬德豪先生
鄭焯謙律師行
- #郭憬憲大律師、Mr Lo、Mr Tang

【速報】
終審法院批出上訴申請

佢唔係飛咗喇咩

唔怕，有中國特工

俾唔俾保釋呀?

佢已經服完刑
本人出唔出席係無所謂

坐完咗啦呢單

據悉梁頌恆離港前已申請不列席聆訊，並獲得法庭批准。

唔係好明, d o joke再告梁頌恆？

唔係之前高院已經批咗上訴許可？

no, 梁頌恆一方提出非法集結嘅法律爭議

細良話佢係鬼

正式上訴聆訊訂於6月22日進行。

【問題】
“Which alternative set out in Kulemesin v HKSAR (2013) 16 HKCFAR 195 shall be applicable in relation to the “likely to cause any person reasonably to fear” limb of the offence created by section 18 of the Public Order Ordinance (Cap. 245)?”